高登林方丈入黎啦

你可以還俗啦！屌你老母

係到 改反個靚名永遠懷念